下一站：光復聯交所

聯交所的失能，下一站：光復聯交所

很多人認為圍倒聯交所，阻礙或延遲聯交所職員上班，是會引起公眾混亂，引起公憤，但影響一定會少於港鐵的不合作運動。但大家想深一層，其實影響的全部是港共政府+富豪權貴，真正影響到平民百姓根本上少之又少。香港有邊個擁有最多股票市場的資本，肯定不是你和我，一定是國企和富豪資本

計劃: 星期一至五 鎖定一日早上7:30-9:30am

圍堵*

令到聯交所啲人遲少少返工姐，又唔係殺佢全家🤪

推一推

圍交易廣場係無用的，股市照開！

利申：前員工

明白呀！對外資一個姿態，升級會係針對經濟，阻礙周邊提供服務的人員上班

另外針對目標可以是：

匯豐總行
中銀總行